提防泛民搞大台！教主講中晒！

屌得好爽

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我真係唔信教主好似出面講收左共產黨錢
由始至終得佢一個堅定不移咁撐出面班義士

食屎狗又出黎乞